====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Ihedate , créé en 2000 par la Datar en s ' appuyant sur Sciences Po et l ' École des ponts , est une autre aventure dans laquelle je me suis fortement investi , jusqu ' à aujourd ' hui , où j ' en préside le conseil scientifique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

